東鐘線粉嶺站有人墜軌 粉嶺站受阻10分鐘

大家留意

有撚樣墜軌呀屌你老母 依家塞左係沙田

好彩我果架過左姐
又係果句返工時間跳軌點解唔死喺老細面前

卡左係太和 返上水要遲到了

唉

屌 啱啱上咗車

唔係掛 搭緊觀塘線 要去沙田

九龍塘去上水有冇事

死都要累家坊

兩邊方向都停左

街

係都要繁忙時間先跳 真係識揀時間

正一仆街，屌埋佢全家

第一日返落馬洲就搞d咁既事

唔撚係掛😦

即刻聽到廣播 : 有人誤闖路軌

九龍塘旺角東嗰邊有無影響？

粉嶺果到兩邊停哂 比消防執屍

識簡時間

連登各大神，粉嶺站有車去上水麻

出得快過新聞app

無

行過去都得啦

新界北兒登仔又被迫害

阻到香港人返工幾條命都唔夠賠

係自殺定意外？如果自殺就真係正仆街

墮軌者全家落地獄吧！

望顧主體諒

10分鐘一班 大家執生啦 屌

岩岩講?

273A?

狗鐵廣播你仲信

聽到月台廣播

70k

只有係咁

屌你老母

真識揀時間地點

咁有冇巴士係粉嶺去落馬洲

去緊九龍塘，唔想又迫餐死

啱啱喺我嗰架

屌你個西
又係啲死垃圾阻鳩住

可以免費出閘未 屌

270a好多人排

兩個方向都受影響

係我隔離跳 望緊連登睇唔到

搭咗成條線去到九龍塘先停咗 俾我搭埋佢好冇啫

捉佢上黎binc啦

277x 粉嶺消防局仲唔係好多人

自殺嗰條友會唔會無老闆呢？

屌

太和去上水停撚曬

各位9秒9衝去巴士站啦

屌 九點堂 唔撚上

你跳咪跳囉，過多一個鐘頭後跳無人會話你

焦土

我諗佢真係有心跳 佢喺車尾嗰邊跳

有邊次係真係準時架東鐵

死累街坊真係垃圾

沙田出紅磡有冇影響

我啱啱行到個邊 但係望緊電話 啲人尖叫

啱啱喺九龍塘停咗1個字 依家開返

好似有 掛

Mola mola 九龍塘多人啦

都死 仲care d咩

屌你
死就死遠啲啦
繁忙時間死就食屎啦

我番到大埔啦 終於 各位慢慢

屌，大學去大圍用左25分鐘，而家停左係大圍
10分鐘一個站

屌 咁辛苦俾我去到旺角東 俾我落埋去啦

負皮你
去港島實遲到

上水返鰂魚涌

屌 係站前面停左

沙田都未到呀仆街

九龍塘唔駛上車

粉嶺番薄扶林
跳嗰條撚樣落地獄啦
仲要present
食屎了

太和住上水暫停

沙田畀人趕埋落車

跳軌都阻我唔到返工
我要返工

巴士啦

巴打喺邊？ 啱啱粉嶺消防局冇人搭673 可以去銅鑼灣再轉

勤工獎金比佢累一累

而家上水粉嶺出九龍點

點解粉嶺跳前面啲站要停

其實幾時裝幕門

塞撚左響沙田啊！

270A

層層疊

依家係火炭停咗
食屎啦
上咗賊船落唔番嚟

W3將會拯救世界

係咪hku
我都係粉嶺返緊去

無例外?

達陣

唔停啲車放去邊

已經係大圍停左超過10分鐘

所以應該整走線

係
食屎了
今日test同present一齊嚟
食屎了
跳還跳
累撚哂全世界
落地獄啦仆街

堆晒係紅磡、或者入車廠？

去搭w3啦，去到西九行去九龍站過海

我都係 沙田果架又開唔到
幾時先有得上

如果真係專登既真係仆街

終於有人搭了

我上水去火炭咋 都返唔到

火炭去九龍塘用左35分鐘 大家好自為之

百分百係專登

九龍塘有架吉車之後唔停站

上咗賊船
走唔撚到

去緊九龍塘，好滾動

塞左大圍成廿分鐘

屌我都係

跳軌都唔好揀8點半吖師傅。。。

W3多人到唔會上到車

報復全世界

奉勸各位巴絲，與其等3個字東鐵不如等3個字w3，一黎岩岩開，二黎d政治任務線班次都應該幾準

終於九龍塘上車等緊.......

特快出市區

巴打係邊
前面有撚屌蝗蟲細路話好迫好痛
屌
咁怕咪撚番學啦仆街

每個站停十分啊屌

有冇ching影下九龍塘月台情況睇睇

火炭去沙田用左20分鐘。

岩岩先開

輕鬆上車

隻撚過隻狗

往紅磡唔算多人
往上水多人
我岩岩開車

goodluck bro，沙田站仲有機會但唔知上唔上到

條友慘撚過隻狗

剛係沙田上車 去到火炭叫全部人落車

而家先到沙田

返工 起身 返工
似如常 跳軌如常 塌樓如常 無事去返工
眼浮浮 你想尋仇 等車 企廿個字

上水總站架W3打咗幾個蛇餅呀

係入沙田前停撚左呀

無位整

我一直都希望東鐵整特快 但無爬頭路軌

政府影幾張相又可以打飛機話好撚多人搭

屌，落車行返公司算

我係你前一班
啱啱大圍
咪又係遲
0930呀屌

一早678啦on9

你東鐵咪一樣上唔到車

上水往九龍塘 1小時

梗係攬住老細一齊死

我唔明點解往紅磡方向會停撚左係度

屌班車過咗粉嶺都冇撚用，兩邊都停曬，全部車個個站都停5分鐘，上水返柴灣真係想跳埋一份

堅定流

佢個延遲時間

從來個正確解讀是每站

死得好自私

點解唔直接車死佢？

應該係啲車無得回頭入返上水，所有車都要等轉路軌
利申:9up

新界北推介
坐車去福田再轉高鐵番工

太和接駛巴士 的士站 淪陷

所以出站轉巴士出返去轉地鐵算

條屍拎番出黎未？

最撚on9係影響埋紅磡方向

點解東鐵跳西鐵都影響埋

逐個站攬炒
ps粉嶺，準備遲到

成個post既人好涼薄

大圍出事，馬鐵都已經攬炒埋一份了

因為要公平呱

九龍塘上等左廿幾分鐘先到紅磡，轉西鐵佢總站美孚係乜玩法

大圍黎左部吉車去紅磡。目測車箱d人人企得好疏。月台d人繼續傻傻的等

你都on9既，佢為左你先入路軌咩？大義呀？唔係丫嘛

射波啦 返屋企訓算

火炭達陣

搭高鐵去尖咀仲快啦

送俾大家

返鰂魚涌搭678啦，有位坐又快

大家記得問客務中心拎張寫咗話delay嘅紙

仆街啦，番學呀屌佢老味

唔收車錢

拎張證明
寫slightly delay
屌你
邊忽slightly

上水去紅磡有乜車

冇直車 巴士轉就有

搏人唔識英文

揀朝早仲要星期一跳
真識玩
港豬嬲到札札跳

要返工，不死了

繼續行車咪算
反正落得路軌都係無腦
救返佢做人無腦咪又係辛苦
車死佢算啦

咪係

當場死亡架啦

企下啦
九龍塘落地鐵終於順返，仲要冇咩人

自殺仲要揀個累街坊既方式架話就唔抵可憐
他殺就rip

佢可能係老闆

大圍月台堆滿晒人啦

大圍街市果邊有車出東九同過海

車尾易上

Agger

要番工番學就係港豬？
你不負責任係你嘅事
大把人番工番學係真係有present 有quiz 要見客

唔係唔俾你死，不過唔該死埋一二邊，唔好阻住曬呀嘛

乜野都阻唔到港豬準時番工決心

番學果班點睇

等咗半個鐘終於大圍去到九龍塘
又熱 屌

死多個人地球小d碳排放仲好

地鐵咁撚有錢都唔加返個閘

求死都要理你地感受？

黃金XX小時

都唔知好彩定唔好彩一諗住嘟入閘啲入閘機就全部顯示暫停
啱啱好入唔到閘
經過山竹一役所以諗都唔諗即call的先
好彩都安全到公司

要加都唔係咁易
你應該問點解行車當初冇做埋

你會唔會係睇唔哂入面
我入咗架空車 撞到好似玩碰碰車咁喎

識玩

100年嘅路軌設計仲想點

無架啦 東鐵線要整好難唔停

依個問題問撚到2046都唔會有答案

為左番工番學重要定人命緊要 不如好似大陸算 死唔死都拿拿臨通車

大圍車頭車尾易上， 2架車上到

個陣馬鐵咪又係凌晨先整 有乜問題？

依家係佢自殺wo
佢係想死wo 人咩命

佢自己都求死仲要可憐佢

一生人最大成就就係影響幾十萬人返工

大圍輕鬆上車

因為東鐵月台起個陣無預計過呢啲情況
唔會承受到閘門既力
利申 聽港鐵朋友講

仲要睇個月台結構 電力系統
話加就加咩

九龍塘去大圕通翻車未

好飲果陣話東鐵線月台唔係直線
有彎位 有難度喎
唔知有冇記錯

粉嶺係咪無車出去？

仲未執返條屍走？

Yes la 巴士都死埋

可唔可以唔好再簡跳軌呢個方法死 阻到好撚多人架

屌呀依家港鐘服務正常返又點 排左巴士條隊洗濕左個頭 等成世都未上到車

康樂園果邊撞埋車

旺角東囉

東鐵加張電椅咪得，反正都係想死，自己走埋電椅坐唔好阻到人

加固工程做好晒啦
而家係等緊換新車
因為新舊車個車門距離唔同

痴撚線
見到果幕既人會有陰影

不嬲都堅持等mtr 等巴士=

話加就加？
東鐵線成立左幾多年？

粉嶺上左東鐵喇

廢就廢啦

個難度咪就係東鐵遲吓變9卡，而家裝12卡用一兩年之後變9卡會太浪費，
所以死慳死抵唔裝住，等到變9卡先裝

屌你咩,上面出圖加WARNING,同加密幾次啦

起緊啦
不過東鐵一日得幾個鐘可以做野

日日都有三唔識七既人死架喇你自己sad飽佢

想問多唔多人

不多，人分散去左巴士

就係唔想遲到先搭火車 點知

呢條線成日出事
唔係壞車就係跳軌

Sor9

所以咪話佢死都要累人
真係抵佢死咗都要比香港人屌

粉嶺少巴士出九龍，鐵一死就焗等

都唔算少既
277X 270A

你sure你上到車？

我用大埔/沙田去比

止唔止10分鐘呀

等撚左成粒鐘

仆街馬屎狗鐵坑整好個幕門未呀?

屌佢老母希望佢唔好死得咁舒服

搭 W3 啦柒頭

屌上左巴士又塞車 屌佢老味

睇條腰 索女黎

撚係我屋企附近

立法 8至10跳軌 碌過佢繼續行算

墮軌男子現場證實不治。

w3廣福邨飛站

要死死遠啲啦
阻住返工呀

見到d人話個刻feel到轆過一舊野 kick撚住左

星期一 蒜茸開邊蝦

冇車返掛

依家咁撚多人你自己去搭 睇w3 d人點講先

要分兩次執

沙中線又偷工拖到唔知幾時
日日150
香港滿希望

其實點解要處理咁耐 認真問

要慢慢 黎 留最好概屍

咁撚恐怖
想睇下w3實時

冇lu, 後面密密到5分鐘一班，不過都企到近司機位

火車通返了

更加戇鳩
變9卡用支那車
都唔keep住依家12車用英國日本車
又cut 3卡 返放工時間逼撚到

又可以番晏d

5分鐘一班都頂閘

年終載客量統計w3肯定屌打w1，w2

有時搭東鐵 埋站個陣真係會望下後面有冇痴線佬
或者唔企咁出 比佢推一推真係就咁玩完

屌你老母
收咗我錢
delay到咁都收錢

原站出十雞 多謝你出糧畀辛勤港鐵員工

屌
又話唔收錢
仲slightly delay
港鐵食撚屎啦

好似係泡菜車

廢中